[小心風向撚] 要幾想分化先可以喺冇證冇據嘅情況下，屈左係同路人打水門雞先?

睇路啦各位
呢啲人係想眾人皆醉定別有用心?
藍打黃時有發生
基於經驗同立場
懷疑對家做好合理
但幾個水門雞post 都有唔同人提出可能係自己人做，唔關對家事
但又冇真憑實據
點解要咁講?

因為三毛集體行動

今次呢個論調太撚on9

做到最多咪抽水同facebook打口水交，搵人落手打真係會有咩

屈多兩屈博人信

唔會囉，完全係智商測試級數
當然我唔排除有人會fail

亞玉我上次食 比fd屌我話背後老闆係鄉黑添
其實鬼知咩 我真係睇鋪面同佢地平時言行分